衝擊立法會：調景嶺站30人聚集跌倒起哄 觀塘線行車受阻

大批人士聚集在調景嶺站月台，當中一人被警員帶走。(曾志恒攝)

【08:34】港鐵表示，觀塘線因應受乘客求助、列車車門運作、列車車門受阻等多宗輕微事故影響，觀塘線列車預計需要額外行車時間，月台上候車時間亦會較長。另外，港鐵香港站公告指中環站月台擠迫，要實施人潮管制。

【08:00】早上約8時，調景嶺站月台突然聚集約30人，當中有人突然跌倒受傷，在場的大批警員即時上前了解，並帶走當中一名人士。

唔好唔記得二讀呀!